太平山凌宵閣 清裝詭異纜車車長一問

唔知各位有無印象
太平山凌宵閣上有架䌫車模形
上面坐住一個清裝打扮 有兩撇鬍
頭頂有盞閃下閃下嘅蠟燭 一邊奸笑嘅男人
細個覺得佢個樣好詭異 好嚇人 小朋友見到會驚嘅公仔
細個俾老豆老母捉去同隻公仔合照 喊到死

想問下嗰隻嘢叫咩名？
有無相放上嚟嚟緬懷一下

冇印象 不過睇到啲字都寒咗寒

有印象

有印象，細個畀老豆老母逼我同佢合照，真係驚

推